黑期又再升穿23000

到底23000呢個位要撚到幾耐先真係破？

16個鐘

Gogoogo
See 25000

近排波幅1-2%黑期基本上都唔準

1條友就可以踢期指上去拉 都無咩成交

聽日直落213